<h1>О сайте</h1>

<li>Данный сайт реализован на фреймворке Django version 4.1.1</li>
<li>Представления реализованы на основе классов Class-based views</li>
<li>Были использованы кастомные Миксины(файл utils.py)</li>
<li>Страницы созданы с использованием базового шаблона base.html</li>
<li>При генерации маршрутов использовался slug</li>
<li>Во вкладке меню 'Обратная связь' реализована captcha</li>
<li>Реализована возможность регистрации и аутентификации пользователя</li>
<li>Реализована пагинация</li>
<li>Реализовано кеширование в файл</li>